###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

# 郭文貴先生視頻的文字版轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)**5月25日郭先生GTV直播**

**[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-tD_p8U7XsIA/Xs83aRH1FKI/AAAAAAAAAjo/ntUTIcu-OIs1AMW8fM4O85-Ov8wmpr8gACK4BGAYYCw/s400/20200525.png)](http://4.bp.blogspot.com/-tD_p8U7XsIA/Xs83aRH1FKI/AAAAAAAAAjo/ntUTIcu-OIs1AMW8fM4O85-Ov8wmpr8gACK4BGAYYCw/s1600/20200525.png)**



战友之家听写组



尊敬的战友们好，今天是5月25号，我今天现在重点的先和大家乱聊聊，乱聊聊。



亲爱的兄弟姐妹们，从前天、昨天到现在很多战友给我发信息，发WhatsApp，说我那个什么什么钱被打回去了，有的是一星期前付的钱都被打回去了，有的是在两周前付的钱都被打回去了。非常简单，说这是非法账号，涉嫌诈骗，特别是关于咱平台的名字，还有带（英文听不清）的统统不中。



最为明显的地方就是日本，就是日本。日本几大银行都说上面发了信了不准付款，绝对不准付。然后泰国;马来西亚，部分新加坡也有，香港就别提了，那就甭提了。然后就是美国华美银行，华美银行是100%共产党的走狗，这是100%的，大家千万千万要注意要小心，这个（英文听不清）付款方式一定要注意。所以现在很多战友表现出了不同的心态，有的人是哭天喊地，有的人是着急，因为6月2号结束。6月2号结束大家都着急呀！说实在话，这很正常。



战友们，我给大家说一件事情，就一个G-Dollar从日本汇款3.6亿美元。咱先不说退回去，不说退回去的，3.6亿美元，一个日本不要说美国，不要说什么加拿大，也不要说香港，更不要说大陆了。什么概念?你想想共匪它能不紧张吗？它不紧张它还叫共产党吗？所以说把它们吓尿了，吓尿了。据我所知它们给日本发去了所谓的警告函，人民银行，人民银行还专门成立了这样的组织，专门对付咱，专门对付咱。



一个G-Dollar一个国家就三个多亿，我说的三个多亿可不是从第一天到现在，就那两三天。我可以告诉大家，如果他们要不设这个挡的话，我可以毫不夸张的说一天300亿以上，一天就300亿以上，300亿美元。

所以说战友们，我告诉大家为什么还等到现在，我们第一天不到，所有的要求和所有的法律让我们满足条件的第一天，实际上是什么时候20个小时就完成了，20个小时就完成了。为什么要把G-Dollar提前推出?就是要让很多战友不能落下，一个也不能落下。



为啥我说Sara伟大，合法的帮战友，天意啊天意！没法形容了战友们，天意！天助我们。如果说我们随便弄的话，两周2000亿，那是轻轻松松的，那是改变世界金融格局的，战友们2000亿现金!那是改变世界格局的！个国家的GDP1万亿，一年能剩下2000亿美元吗?也剩不下来，那不是开玩笑的！



就是咱们喜马拉雅喜国，咱们简称喜国，喜联储那就是轻轻松松跨过世界前十名，轻轻松松，就开国之日钱就能达到世界前十名的实力。咱要是努力几年这个势头保持下去，那绝对是前几名了，那不是开玩笑的战友们。



香港三家公司基金，还有新加坡两家，这三家就说我现在投你180亿美元，我们拒绝了，拒绝了，不要。这共产党给我吹，共产党光咬着自己的屎橛子不撒口，叫它去咬去吧！吹吧！我们是骗子，我们是诈骗，你能挡得住吗？现在它是螳螂，我们是车，它是螳螂挡车，不是螳螂挡臂了。不是螳臂当车了，是不是！它就现在已经完了。



但是战友们，我要告诉大家的，我再说一句，我做到了、我尽可能的做到最好。我昨天坐在这，坐了五个半小时，我的腿站的疼的我不行了。因为我的腿这两天特别、特别疼，五个半小时，我给战友们回复信息。有战友还给我打来了电话，我们加州的说郭先生，你这时候还自己处理，还有一位我们的女战友说郭先生，你这时候还自己处理。我说现在是投资委员会，人家有周末还是美国假期，人家回家了，只剩下我了，我不回，这战友们多难受啊！



你看到有战友嚎啕大哭、全家大哭说，全家里边就是这个希望，汇不出去钱了，钱给打回来了。这一打回来好像给打入地狱一样，你知道吗？就这还了得了嘛！郭先生咋办呐？我再说一遍战友们，狼走哪都吃肉，狗走哪都吃屎。我们的爆料革命的战友都是狼，还都是狼王。不要放弃，你放弃了，你但凡松一松口，这个机会就远去了。



我可以告诉大家，这几天很多人说我愿意跟你去投那个200倍的，那个杠杆的做空香港。求求大家了，你们千万不要投。我给你说实在话，本来我们这个家族基金，这回投是20亿美元，昨天和前天开完会以后，我们可能只投两千万美元。不是说不相信干不灭共产党，也不是说不相信干灭香港港币。大家要记住这个时候，共产党现在已经是调集了天兵天将来对付这个。



啥叫200倍杠杆呢？我告诉战友们，是世界上最大的几个保险巨头来给你对冲买了这个保单。可是现在据我所知聚集的资金是多少钱呢？大概在6千亿美元。共产党报告给自己人民银行的大概在500亿美元，就是少报了10倍，大概在5千亿、6千亿。但是香港的整个这个港币只有一种可能，脱钩才能让它彻底的暴跌。它的擀面杖子还真管用，哇塞！在那顶着真管用。



它总共24个月、24个月，所以我给予三条原因，我说我建议家族基金不要投20亿美元，投2千万就算了，当没有了。一个原因，我说现在共产党在香港脱钩这个问题上，只有押这个脱钩是百分之百会赢的，这脱钩。自贸区地位肯定干掉，大家记住，自贸区地位是肯定没了，没有自贸区地位不等于说香港港币是脱钩了，大家搞清楚了，可别搞、都搞清楚，只有脱钩才有这种百分之几十的跌幅。但是共产党如果它要脱钩了，共产党就没了，那它肯定就没了，如果脱钩，香港、香港国安法一实行。这种情况下，记住战友们，我们把共产党灭了干嘛去投港币去呀？我们有太多作品了，接下来会有...（直播视频断了）



现在欧洲的几个大保险公司，包括那个安联都跟我们说，如果你要愿意做人民币的话，我们给你做500倍的杠杆，500倍呀！500倍的杠杆。战友们那是500倍呀！那不是开玩笑的。说明安联、安联现在光有大陆的、来自香港的储户储金多少钱呢？6万亿人民币、6万亿买保险、人寿保险的。你想想它要做空共产党人民币的时候，什么概念？这是安联呐！安联呐！我觉得，但是它是只给我们这个基金合作，因为我们基金里边跟它们合作常年的历史，不能说、说多了又不行了，说多了安联又出来声明来了。那么所以说我们做那个节目、做港币，这是一个。



第二个，这个24个月，我告诉你可不光是共产党要撑港币，全香港的四大不要脸，它都撑港币。那香港的资产是多少啊，几万亿房产啊，几万亿美元房产，不是几千亿美元啊，那都是变成负数去了，那还了得了么。所以说这个力量不是开玩笑的，包括这华尔街你跟它搞两下子咋办，对不对呀？最后一分钟，我就撑过那一分钟，然后再让它死，给它来个回光返照，把咱们钱全给骗走，你连反驳的余地都没有，你没有讨论的余地，18份文件你签完，这钱就等于给人家了。一种可能你赚几十倍，一种可能你就啥也没了。所以说绝不能跟它赌那一秒钟，和那一分钟。第三个我更加要说的事情，我不认为共产党能撑过18个月，我不认为它能撑过18个月，分分钟就完了，我们干嘛跟它赌那个去？所以这个坚决不干，我们从20亿调整到两千万美元。 这个一会儿，马上10点10分，我们要开一个会，跟欧洲的。



战友们，我们给很多人，记住啊，Saraka（听不清）还有G-TV是他们设定的，我们又准备了几十个账号，会找木兰，找Sara，找安红，找老江，找路德，都会给你们的，新账号，都没问题的，千万不要放弃啊！

我一会儿10点这个，我一会儿要跟家族基金开会，我们再最后讨论一下，所以那个战友不要再给我发信息了，你们千万不能干这个，我们不会让任何人干这个的。



这是一个问题。另外一个问题啊，在三天前，我们的这个平台被张伟，被西雅图的螃蟹，由于过去这个东西是他写的，他掌握很多后门，他就从旁边绕过来，绕过服务器。就盯住里面的某个，比如说照片，他就盯住那个照片攻击，绕过防火墙，为了把现有所有的这些bug，漏洞取消，我们把所有的服务器重新换了一家公司，统统换了个地方，第是二次了啊。这就像战友们在讲的话，下面的心脏给你换了，上面说着话呢，下面心脏给你换了，就是我们大挪移了。本来应该全停的，就没停，换的还比较顺利。所以在澳大利亚，在台湾，在日本某些地区在过去的大概30个小时内，你直播时候的视频，就一直在转，没有传上去，什么原因呢？就是因为服务器更换了，它没有跟上去。但是从昨天的纽约时间的上午已经彻底都恢复了，包括直播链接，这对我们大家的安全和未来平稳运行至为关键。给大家带来的不便，万分感谢，万分感谢，唔好意思啦，我学粤语啊，唔好意思啦。



所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们家族基金的律师，哇塞，有人说看不到我，也听不到我说话啥意思？没有问题吧。特别是有些汇款银行啊人这个提供收款的我们这个平台的地址的时候你完全不要给它地址，你完全不需要给它地址，你只说汇款银行。



今天大家来找这些人呐还有这些人发出的，哎怎么回事木兰我这挺好啊。大家不要去提供给银行这个地址和信息，不要提供，这是你的权利。



所以说兄弟姐妹们，我想今天我跟家族基金开会来决定我再次建议你们不要去碰那个东西，那个是太危险了，你们不要碰这个东西啊，这个咱们有更多的东西去做，更多更多的东西去做。



另外一个我想跟大家说就是G-Dollar，这几天疯了一样的钱铺天盖地啊铺天盖地，大家上上面去点击的时候根据G-Dollar除了没有这个现在刷卡支付之外，事实上你什么方式都可以的，什么方式都可以啊，支票、汇款、账号对账号都是可以的。我可以告诉大家G-Dollar还有咱们这个平台的投资远远高于你想投的那个做空港币，记住我今天说的话，一定会的！完全不是一个等量级的，千万咱们中国人不要犯这个毛病，自己的东西都不是好东西人家的东西都是好东西，不是的啊。相信自己你们做的决定是最正确的，最正确的！那么这是一个我要给大家说的。



另外一个我要给大家今天要讲一个事情就是这几天除了我们这个平台被黑之外，接下来会越来越更好越来越好，我说过两周会有改变吧，现在开了刚刚一周啊。亲爱的兄弟姐妹们，接下来你要看到这几天从特别从日本和台湾，特别是从澳大利亚在加拿大，海外的清网行动，在YouTube上在Twitter上大肆的来清理我们战友们的这个灭共的账号，很多人的YouTube直接就给你黑掉，直接Twitter就给你关掉了，各种理由。我们已经得到了确切的消息，灭爆小组这次是花四十亿美元，四十亿美元要在这个六四期间要把我们爆料革命的声音屏蔽掉。所以那天我们喜马拉雅宣言就是那个立国宣言嘛，可以告诉大家那个中间被黑掉N次都是有可能的！你们要准备看那个宣言的时候或参与这个直播的人，你一定要做好心理准备，啊跨嚓嚓跨嚓嚓跨嚓嚓，一会断了一会断了，这中间插进黄色广告都是有可能的。因为共产党现在已经四十亿美元呐，那是多大的钱呐，四十亿美元能把Twitter给买了，YouTube才两千六百亿美元是不是，但是它的市场是流通股，但是你真要砸进去个几十亿美元分分钟你就控股了，那不是开玩笑的。所以说共产党拿四十亿美元要把咱这个六四宣言和海外的六四纪念活动还有这个所谓咱们立国活动统统要给消灭，不允许在Twitter、YouTube上。在国内战友们你们要做好准备，在国内你那天你想看咱这个平台你想看这个宣言，难了！你得做多手准备，实在不行你就别看等完了以后看录播。



咱们的内部的战友明确告诉我，是重划了几个板块，现在不让你说各省你负责去，就是什么中南区呀东北区呀西北区呀西南区呀，划了七八个板块，让政法委专人负责各个板块，决不能让今年的六四闹出大动静，因为它们感受到了今年的六四和过去真可能是最后一次纪念六四了。这就是一个新的六四的开始，失败的六四将成为一个成功的六四，不管中国过去的五四运动还是中国的这个六四的失败还有美国七四的人权立国改变人类，更重要的事情我们往回看一百年所有人类跟随的就是美国当年的七四，一七七六年七月四号，现在它们深深的感受到它们的敌人就是当年美国一七七六年七月四号的宣言，所以说这个时候它们是不惜代价四十亿美元要克掉我们那个一二十个小时。我们的现在直播时间是定在纽约时间六月三号早上六点半开始预播，播一些这个回顾历史的视频。7点钟正式开始，一直连播18个小时到纽约时间6月4号中午12点，也就是大陆的时间6月4号上午6点钟开始直播，7点钟正式开始，一直到你凌晨12点、凌晨12点。



所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们要想想这十七、八个小时，这中间一点不夸张的说，断个七八次、几十次那都是正常的。我们现在是喜马拉雅CCTV中心台，路德先生是总导演、总导演，是这个总播。我们有两三个地方同时做好了备份、备份直播。我呢就在这，就在这农场，我就在农场给大家在这块直播，跟路德先生连线。有路德先生以及很多战友，现在我还不能报名，未来在那个直播完以后，后边好长好长的名单，歌唱演员，朗读宣言人士，然后唱歌的人、作曲者、总导演，喜马拉雅新中国第一届联欢晚会、联欢早会、联欢早会，这是第一届。总导演肯定路德了，副导演是谁呀？咱这很多战友几乎你们知道的大战友都在，大卫呀！英国大卫呀！凤凰啊！俄罗斯的玛莎呀！法国的小皮匠、意大利的千千、日本的Peace、台湾的侯小宝、文欣，是吧！然后我们的Sara当然必须的了，是吧！主角、常务导演。我们加拿大的老江、江财神、卡丽熙，是吧！还有这个美国的，这就、这就美东的，这就没人了，美东、美东完了，全部沦陷、全部沦陷。还有西班牙的、法国的还有另外的，还有我们南加州的，南加州的好多，美西的好多呢！好多。还有图桑的面具先生、面具先生，图桑的面具先生；还有加拿大的，多伦多的我现在不说，但唐平我可以说了，唐平是这次主唱，喜马拉雅国歌的主唱；还有我们的陌陌呀，还有我们的Twins、twins，新西兰老班长是这次的主角之一，老班长将携他的两个女儿twins也唱我们的喜马拉雅国歌；还有这个、这这这。



我有时候一念叨吧！念、漏下谁就特别不好意思，你知道吗？还有、还有谁？我看看啊！我现在就没有、没有说到的威廉王，那我就不提了，多了去了，威廉王，我们这个，我们美东的现在长岛，我们长岛哥现在好像是老大，美东现在好像是长岛哥，别忘了长岛哥，长岛哥是后、后发居上。我们的少斌兄，我们的文雅、文峰、文素老妹。



加拿大的还有我们玉米地里的小妹，我老忘了，当自家人了。我们玉米地里的小妹，又想去玉米地了。哎呀！开玩笑啊！这玉米地里的小妹，这都是主角。这个日本还有更多的，我现在不能说的。澳大利亚的很关键的就是我们安红、安红还有我们木兰，现在安红、木兰，还有澳大利亚墨尔本的很多。这个安红就不用提了，那肯定。我们的博博士、艾丽女士都会全面出来，我们的墨博士现在好像还没定，还没定。然后当然了，那天还有神秘嘉宾、神秘嘉宾、神秘嘉宾，弄不好我把那玉米地大姐给请来了，大家要记住啊！玉米地大姐请来了。



现在这玉米价格很贵，不能随便去糟践，扑腾扑腾一大片玉米都毁了，这不行，得注意，我得给玉米大姐那天出来...她说我什么都喜欢你，就是超人，但有时候说话带粗字。我改我改，我给大家说，开个玩笑，我们中国人太...，走在大街上，老像死了人似得，是不是？苦大仇深的，是不是？长着个...



又回来了，又回来了，又回来了，战友们，你们知道我今天直播的时候为什么我让工程师们都看着呢？因为非常简单战友们，我知道内部的行动，我希望前面听着的，小明你们要明白，明哥哥为啥让你俩在这看着，就是让你们知道共产党玩什么招，张伟还有螃蟹他们同流合到一起玩什么招。



画面也比之前好。 我把刚才的那个后面的服务器给调换了，放心，这个蓝的还不错，好太多了。



所以说亲爱的兄弟姐妹们，我想再跟大家要说一下子事情，就是现在共产党所准备的40亿美元要阻止我们喜马拉雅宣言，我们简称喜国宣言。那天直播的时候那不是开玩笑的，我们刚才说到澳大利亚安红木兰在那个地方，还有新西兰的老班长，还有这个加拿大的江财神，这么多人啊，卡丽熙，我可以告诉大家，对了，还有安平呢，安平女士还在那呢，还有她的洋老公，特别可爱的老公。那么我告诉大家这次较量是很可怕很可怕的。各国政府跟我们合作的都在跟我们说，Miles 你觉得能直播成吗？战友们你们觉得不是荒唐吗？你们就对你信赖的美利坚共和国或者大英帝国她竟然问我究竟能不能弄成？那是什么概念呢？战友们要记住，任何官方和我们站在一起，都是不可能的，在这个时候，都是不可能的。



大家发现了么？我这个敏感好一点儿了，敏感好多了吧？非常非常好，这就是文贵，我发现了我就能给它治明白，好太多了好太多了。基本上是，一天也就十几次了，特别好。但是眼睛就会有点儿干，还是花粉，其他都是瞎扯的事情。我一回到这个农场来，这个花粉明显就感觉到，眼睛干。但是呢，我有办法啦。我这个保健团队非常非常好。



说到这，我得再插着给大家说一下，就中国这中医啊，你别听它胡说八道！我真觉得，中医绝对是伟大的，但是现在中药和中医医生，完啦！药完啦、医生完啦，你相信它什么啊？都是胡扯，乱扯的啊！我这两天我更加的深刻地意识到，还是西医治病。你看，路德给我推荐那个壶，往那一个嘴上，原来也洗，那壶是这样冲的，我特难受。这样一搁，电动的，刷，几秒钟就洗完啦，是吧？然后人家医生给我开了药，是不是，像我那腿疼，吃完药就不疼了，绝对不疼。



然后就说，你今天锻炼，就跳绳。哎呀我的妈，我这跳绳我才发现，我跟某个运动员说，“我家里人啊，跳了这个3000个绳，你觉得咋样？”他说，“文贵啊，我这锻炼的时候，就这就是小儿科，跳一下绳要过三下”，那就是玩儿呗那意思，一天一万、五千、两三万都有可能、那就不算数。但是你说我现在天天运动呢，我今天早上我跳的不到一千啊，我那舌头真跟狗似的，我的心脏都……，你说我都能做三十分钟的平板撑，一做跳绳的时候，哇！那个心脏啊，哇塞！我做了有20组吧，一组50个，就是那个特粗那个绳子，特粗的，还快不了。跳完之后浑身难受，浑身这里面、那汗啊，哎哟我的天啊！



所以这运动员，太不容易了我跟你说。你说那踢足球的人打羽毛球的人，得多伟大的人，得多伟大啊！一辈子，就争那一个冠军的机会。这么看，咱爆料革命，可比那舒服多啦！是不？而且你得到的结果、成功的机会比他大多了，这是信仰、这是理想，那跟运动不是一回事儿。



我这刚才说，这四十亿美元。当我得到这个文件以后啊，我当时我真的、我挺傻眼的，我做梦也没想到，这个六四有这么夸张么？过去这个一年下来也就是，到六四花个三亿美元是要花，大概一二十亿人民币，叫维稳费，六四前、六四后全国的。多的时候，是说七十年大庆、六十年大庆，大概拨个五亿美元、维稳费、海内外，不会超过十亿美元的。这很多钱了啊。



但这次，搞这个四十亿美元，而且上面第一条就是、就弄上：严防海内外在六四前后、利用六四，在中国现在冠状病毒和国际上所谓的反华势力进行结合，并在特别是社交媒体上，出乎我们所料、或情报错判导致的国内大动荡。哎哟，然后，是今年，这个国家专项维稳，在这个六四期间，四十亿美元，一半儿的钱用向海外、一半儿的钱用国内。而且特别是把香港、台湾、美国，美国是特别是纽约。



然后就提到爆料革命，这个爆料革命的所有行动，都要彻底掌握、控制在一定范围内，要控制在一定范围内，那啥概念？就不让你直播成。还有战友们你们想发推特，发这个什么什么特，你想在什么咱这平台直播？你得做好心理准备，先睡好觉、把心脏练好、旁边放上茶、喝着茶，断啦重启，断啦重启，断啦重启，跟刚才似的。更重要的是你要准备多个WIFI，它一定黑你WIFI的啊，现在找到你WIFI黑太容易了。



所以战友们我今天再重申一遍，第一条我请战友们一定要记住所有的战友往这里投资汇款的是6月2号最后一天，到款的日子，最后一天。现在日本、台湾、新加坡等，特别是你们不要在想着华美银行华美银行百分之百是共产党的，包括在加拿大跟共产党最亲密合作的，中国人民银行发过去了一个所谓的“高风险账号的严重警告”这个警告通知说，（英文听不清），还有咱的什么什么平台的账号地址的名字被它们锁定了，然后不让付款。战友们如果你想做这件事情是没有人能挡得住你的，它不让你付款，你不是犯罪你不是偷钱你不是抢银行是你花自己的钱，请找路德、木兰、Sara、安红、老江、去找他们，他们手里有新的账号，这个账号提供的时候尽量不要提供住址还有公司地址，赶快去付款，这是一个；第二个G-Dollar这几天买的人太多了，我告诉大家G-Dollar在日本，在日本短短的一两天就干了3亿多美元，汇出来，如果他们不挡的话几百亿美元那真的是这两天肯定达到2千亿美元，你想想那是什么概念呢？一个万亿GDP的国家一年下来也没有2千亿美元，这是纯钱呐纯现金呐，能聚集在一起。所以说不放弃、不抛弃，我和Sara和我们董事会的人尽可能的把大家拉进来，但是最重要的还是要靠你自己，你的执着，绝大多数战友还是没问题的，百分之八九十的战友都没问题，但是我们最希望那百分之五的战友你们不要放弃，有事随时联系。



另外一个我要告诉大家的事情，不要想着投资做空港股，我给大家说说理由，共产党我相信在18到24个月一定会灭，那我们为啥不自己做人民币再做港币呢？另外一个我觉得咱现在这个平台跟G-Dollar，我再一次告诉你们要比那个回报、安全多的多，你们不要糊涂不要冒险千万别掺和啊！



另外一个我要在中间插一个，我们现在正在筹建的喜马拉雅农场，我告诉你们喜马拉雅农场永远不会集资，不会筹资，不会向战友伸手，只会给战友带来方便带来利益不会向你们伸手，这永远要记得，这个就是我们大家在世界上的大使馆，现在正在筹建中，欢迎各国各地的战友踊跃参与，咱们正在写章程。



还有一个今天大家要知道的我们6月4号，纽约时间6月3号，北京的时间6月4号早晨6点钟开始预播，7点钟开始正式直播就是你们的北京、香港、时间，纽约是晚上、下午、时间，6点、7点钟开始六四新建国日，新建国日！喜国建国日！开始直播！18个小时（直播总时长）到达纽约时间6月4号的中午12点，也就是大陆时间的晚上12点。



这就是今天直播的重点，千万千万兄弟姐妹们做好心理准备，准备好六四啊，一切都可能发生，为全世界人民，全香港人民，全台湾人民，14亿中国人民，西藏人民，祈福！



阿弥陀佛！很多战友们你们不要给我打电话，我不能接电话，咱有的战友要学会礼貌没有预约你怎么就打电话？不要这样，拜托了。唔该噻！唔该噻！光复HK！



今天来不及了香港有很多事没说，我抽时间再播吧今天下午或明天好吧？唔该噻、唔该噻了！